<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Curf n Surf</string>

    <string name="purpose_1">Μετάβαση σε φαρμακείο ή για αιμοδοσία ή επίσκεψη σε γιατρό ή για διενέργεια εργαστηριακής εξέτασης για Covid-19 ή για εμβολιασμό στα κέντρα εμβολιασμού</string>
    <string name="purpose_2">Μετάβαση σε κατάστημα για αγορά ή προμήθεια αγαθών/υπηρεσιών πρώτης ανάγκης, περιλαμβανομένου και του take away</string>
    <string name="purpose_3">Μετάβαση σε τράπεζα, στο μέτρο που δεν είναι δυνατή η ηλεκτρονική συναλλαγή</string>
    <string name="purpose_4">Απόλυτα αναγκαίες επισκέψεις σε κρατικές υπηρεσίες ή υπηρεσίες του ευρύτερου δημόσιου τομέα και της τοπικής αυτοδιοίκησης</string>
    <string name="purpose_5">Διακίνηση για παροχή βοήθειας σε άτομα που αδυνατούν να αυτοεξυπηρετηθούν ή που οφείλουν να αυτοπροστατευθούν ή βρίσκονται σε αυτοπεριορισμό ή/και σε χώρους υποχρεωτικού περιορισμού (καραντίνα)</string>
    <string name="purpose_6">Μετακίνηση για φυσική άσκηση ή ατομική άθληση, εφόσον περιορίζεται σε χώρους όπου επιτρέπεται η πρόσβαση</string>
    <string name="purpose_7">Μετάβαση σε τελετή (π.χ. κηδεία, γάμος, βάφτιση) από συγγενείς πρώτου και δεύτερου βαθμού που δεν υπερβαίνουν τον αριθμό των 10 προσώπων ή για ατομική προσευχή</string>
    <string name="purpose_8">Δήλωση οποιουδήποτε άλλου σκοπού μετακίνησης που μπορεί να δικαιολογηθεί με βάση τα μέτρα απαγόρευσης της κυκλοφορίας (με την προσκόμιση του απαραίτητου αποδεικτικού στοιχείου που ισχύει για κάθε περίπτωση)</string>

    <string name="ask_purpose">Ποιός είναι ο σκοπός μετακίνησης σου;</string>
    <string name="id_number_hint">Αριθμός</string>
    <string name="post_code_hint">Ταχ. κώδικας</string>
    <string name="send">Αποστολή</string>
    <string name="error_needs_to_be_number">Πρέπει να είναι αριθμοί</string>
    <string name="cant_be_empty">Δεν πρέπει να είναι κενό</string>
    <string name="numbers_only">Αριθμοί μόνο</string>
    <string name="form_null_msg">Συμπληρώστε όλα τα πεδία</string>

    <string-array name="screen_titles">
        <item>Σκοπός</item>
        <item>Ταυτότητα ή διαβατήριο</item>
        <item>Ταχυδρομικός κώδικας</item>
    </string-array>
    <string name="about">Πληροφορίες</string>
    <string name="not_official">Μη-επίσημη εφαρμογή </string>
    <string name="about_app_descr">Η εφαρμογή αυτοματοποιεί τη διαδικασία αποστολής μηνύματος για έγκριση μετακίνησης στην Κύπρο, κάτω από τα μέτρα για την αντιμετώπιση της πανδημίας COVID-19.\n\nΠαρακαλώ χρησιμοποιείστε υπεύθυνα. Όλοι θέλουμε να επιβιώσουμε.</string>
    <string name="privacy_policy_title">Πολιτική προστασίας δεδομένων</string>
    <string name="privacy_policy_body">Δεν αποθηκεύουμε τίποτα από τα δεδομένα σας</string>
    <string name="copyright_footer">© 2020 Κωνσταντίνος Παπαγεωργίου.\nLicensed under the Apache License, Version 2.0</string>
    <string name="code_on_github">Κώδικας στο </string>
    <string name="libs_screen_title">Το Curf n Surf δημιουργήθηκε χρησιμοποιώντας τις βιβλιοθήκες αυτές:</string>

</resources>